拍拖拍到好攰...

我男朋友成日唔理我，send whatsapp比佢大部分都藍tick，一日一句whatsapp都冇，一放假就失蹤或者病，佢從來都唔會主動同我講野，食飯就玩手機，但佢對住其他人就好多口水，對住我就唔出聲。我同佢一齊做野，但佢係公司永遠當我陌生人。每次出街都要跪係到求佢先肯出。我真係好攰，但我好鍾意我男朋友，明明有大把對我好好嘅男仔appoch 我，但我偏偏鍾意呢個衰人，就算跪係到求佢換黎一次出街嘅機會，我都覺得值得，我買左自助餐卷，book埋位，請埋佢食，佢都可以唔理我，點解可以咁賤。。。佢好醜樣，又窮，又冇上進心做侍應，甚至連條撚都係廢嘅（3秒就射）我都唔介意，我都可以包容，甚至可以係條街到幫佢含有尿味嘅鳩，點解唔可以愛我多少少

on9妹

on9

On9

轉男朋友啦 唔會長久

係鍾意嘅人面前，on9係冇所謂

要愛自己

做我女朋友啦 我好癡身架

淨係愛佢一個點先可以死心

一個願打一個願挨

你係咪靚女

係ge勸你早走早著
唔係ge就為大眾著想唔好分手

btw認真咁ge男人點會中意得落

佢連約左我阿媽食飯都失蹤蹤

個樣都ok，都有其他男仔appoch，讀三大，屋企開公司
佢：醜樣，窮，讀唔成書做侍應
但我真係好愛佢好想同佢結婚，佢傻下傻下都幾得意

如果你真心 就建議你飛左佢 當係個sp 過客咪算囉
不夠樓主都係似玩野多

唔係挽野，佢真係對我咁衰

唉 我就掉返轉 錫到女朋友燶 佢就好似唔識珍惜

好想遇到個會好似樓主咁真心愛你嘅女仔

點解讀三大都仲可以串錯小學程度嘅字

無計 佢由你讀書個陣開始就咁 可以點 你又唔肯走

離開佢啦

英文好差剛剛夠入大學

我跪係到求佢，希望佢有一日會改但第二日又唔理我了

當初你追佢㗎？